有無人而家住緊地方都係凌晨3:15分

好掛住香港
好掛住嬤嬤爺爺
好掛住細佬
好掛住放學之後去網吧打age of empire
好掛住電話3人連線玩grand chase, 一齊用支mg3射鳩死d喪屍
好掛住可以半夜落街有野食
好掛住譚仔
好掛住殿大喜屋
好掛住一大班人踢波 (屌次次都有個臨完場15分鐘先黎到既隊友)
好掛住以前搶左架72a做校巴

好掛住好掛住 所有都好掛住

講完啦，要繼續溫書。

夜啦，鳩up完好瞓

嬤你老母